好抗拒同人有身體接觸

由細到大都好抗拒人地掂到我，當有fd搭我博頭、掂到我，我會覺得好嘔心同埋毛管戙，其實我都唔想但好自然身體反應，所以一直以來唔多唔少都影響身邊人際

我以為問題不大，但無耐前識左個女仔，大家都有好感，佢每當有身體接觸嗰陣，我都覺得好嘔心
其實我都幾中意佢，真係好矛盾

我係咪有病。。。我覺得個問題影響我好大，如果睇醫生揾邊方面（心理定精神科 ）

因為你啲fd冇掂你條J啫

gay佬死開啦
正經post呀

唔怪得咁撚on9啦